NOW個攝影師好撚鬼

車手你講既位置比條仆街收晒音喇
乜鬼佐敦地點冇人想知呀

藍到仆街

條仆街頭先先報過串比綠色衫
黑位暗角仲有一隊人

係，而家做緊個個好藍下
平時都冇咩野

班仆街一燒槍叫記者退
個攝影師即刻退左十幾米唔再向前影

仲有人唔信 之前影大頭應該都係佢

推比佐敦手足知

NOW攝影師要小心
好撚鬼
提過黑警水

向now投訴

推

now 其中一個喳機係籃絲黎

完全唔撚中立

唔講以為係警察攝影師嚟 藍撚到

就算新聞都越黎越大藍絲味
上個星期已經頂唔順del左app

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

需家條撚樣係佐敦

咩名，Now平時好中立
但呢條撚樣勁仆街

仲有一隊另一位置影緊野同事咋嘛?
聽到佢叫綠曱甴開電話睇就睇到

仆街 dklm

記者應該絕對中立
不應提水

條友阿SIR前阿SIR後
懶係同人地FD咁

直播轉返poly
唔知個仆街行蹤
佐敦手足小心NOW攝影師

痴線嫁佢

冇錯
我都懷疑自己聽撚錯

要now 出嚟回應呀 仆街

頭先唔係go兇鳩啲行家話淨影go唔影對面手足嘅時候佢哋答對面都有一隊行家？叫佢哋可以自己睇直播check

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

有冇 ching 去now 投訴下

聽到+1

推比車手
你講個地點揚撚晒
轉地點啦

推 手足請注意

理大 魔法要慳住用 唔好再dum水炮車

搵人撞9佢

推比車手知
危險呀

下次講野唔該小心鏡頭
收晒音

發覺呢幾日大學戰 好多台記者都係咁影手足
影埋大學入面
我知記者可以影手足 但現場手足麻煩請返記者出防線

我都聽到 呆左真係

東網 都成日影手足

控制室有時醒水會截左機佬亂言亂語
鏡頭後啲人聲真係無法知道係邊個講
有時似係同人吹緊水

老實講我就覺得好鬼
當誤會我sorry先
手足報地點要小心攝記

咩料啊

係 咁撚聽狗話

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！

推，大家小心

呢個就緊

投訴炒撚左佢啦

唔洗sorry
條仆街係藍
仲要報串 呢d先係黑記

東網6月至9月班攝影師全部都係黃

然後10月起換哂做藍絲

仲要炒左個黃高層

幾個黃fb page唔知點算

now 有人開實彈

Push

但係我認唔到邊條街

做記者成日遇警暴都可以藍
都盲得好嚴重

明明之前now有攝影師畀狗捉返狗屋打
都仲可以咁藍 係咪無腦？

我都懷疑左好耐，
條友成日影住手足大頭，我睇翻live
中大同理大都係入去影哂周圍環境同部署
頭先佐敦裕華個邊都特登係後面影手足部署

幫我推上去 好時機沖poly

柯士甸

好彩救護早左到

搵佢出嚟

我宣布
聽朝邊個清rb就直接請佢食火魔法

講左好耐now好多都係藍
有一team仲要全部大陸人

震撼彈簡易教學

大把

係咪個別黑記？屋企放棄tvb轉睇now台 平時睇好似冇事

堅！？

黃嘅走晒

哇

有冇片/錄音🙏🏻要推俾屋企人知

有線better

見到佐敦now攝影師 唔該打鳩佢

施晉宇
終於知咩名

佢仲話好撚驚示威者 跟著警察

岩岩又黎影住手足部署同有幾多人
好可疑

堅，我有朋友係攝記，黃黎
調走哂

重點唔係清算
係你地講敏感野要小心
記者係雙刃刀黎
唔害你唔代表係朋友

一定要提防

前科？

咁蘋果記者應唔應該炒

唔知，啱啱now有播佢叫咩名
一直都覺得有鬼

班狗叫佢企後啲
記者即刻：唔該呀SIR!
不過多個鏡頭好過少個鏡頭

咁撚仆街

蘋果不嬲出名偏黃
但now係大台喎 中立基本啦係咪

不割

呢間野好神奇
連後生個啲都好撚藍
其實係未大陸人嚟

向now投訴有神獸出沒

大家唔好稔到咁灰，佢哋係唔會死嘅，我唔相信WW3係香港上演，因為咁攬炒法係冇贏家！做嚟on9! 信我嘅分柝，堅忍到天光會有出路⋯⋯我地一齊集氣，祈禱！

利：同意嘅
不過大台依家都無話保持到中立
最撚仆街就cctvb 有立場仲要假新聞
可能now受到d狗/極權政府太大壓力
照試下投訴先 睇下有無用

Cctvb唔係新聞 只係維穩工具

俾人打唔係NOW攝影車司機咩？
btw 就算係同事 都可以好心涼的

原來匿係救護車入面

唔關now事不過想比大家知有個藍台叫蟻民發聲
藍扮中立，會長live，影示威者多
話有個攝係黃，不過睇完佢個fb就知一切都係假象嚟
見到嘅唔該小心佢地係彌敦道

蘋果而家 佐敦 謝志輝 比水啲狗?

Send去tg channel

報新聞同揸機拍片唔同人喎

姓施
好可能係福建人,福建好多姓施

P

傳媒都唔中立

藍L黎 頭先係佐敦就已經同警賊:
「阿sir 左邊有2個移動緊」
我L出黎 去左Facebook 投訴但未有人覆

樣？

一齊向now投訴佢唔中立 完全唔專業

冇神獸幫下佢？

屌佢老母

我記得之前有個po都屌過now
但唔記得咩事 自始冇再睇過

polyu要白車 求救

係咪而家油麻地果個

大樹有枯支，揾佢出嚟屌7佢

大台記者唔一定黃
除cctvb外
小心calbe同row

打電話個個？

now有女記者出賣手足

推動

呢期now真係唔撚得，淨睇rthk/網媒

lol

Cable都唔得？

前幾日睇live已經聽到過啦，個popo直頭行埋去問「你地上次比料我地拉人個女同事喺唔喺度阿？」

你唔知
總之24小時小心
咪除口罩

如果無記錯now之前影受傷手足大頭

仆街嚟

頭先影佐敦係咁提水比班狗，之後班狗上前，叫佢退後佢真係完全唔打算繼續搵位拍班狗，去到勁後都唔知可以拍乜Q

屌 係咁影住整魔法水

養一個記者其實都好易
我係狗都出多份糧

留名跟進
希望多啲source

屌咪撚分化啦 出呢啲post仲似鬼
有少少常識好冇？
攝影師同記者係兩個人 攝影師唔會出個名
咪撚再屈個記者啦佢唔撚係藍
利申：大同

仆街到

打緊杖比記者影哂
幾時冇哂物資有幾多人有咩武器全港人都知

仆街

冇錯

好耐既事了

推
唔炒就裝修得

睇立場

now 同無綫一樣7

Bye NOW

係咪佢？
呢條柒頭已經好多次
有次佢扶住個被c了福建佬
又影手足大頭
利申我係啲夢境行過嫁渣

NOW都藍
咩世界

總之一句 唔好當記者係自己人
記者係報道 唔理偏咩色報 總之唔係同路人呀
記得記得 小心記者

now上次大大聲屌完手足
話阻佢採訪私了
pan個鏡頭去手足到
影佢大頭

Tui

Now 最後警告
再見到呢個人出玩必有事

睇推

係你心思思姐

個仆街一出黎就幫手報
等人有防範先

之前成日影人大頭

要now即炒啦
如果唔係就會有人裝修now pccw csl 1010
唔好呀

之前唔知咩post都見到rthk 都有幾隻深藍cam man

呢個？

講左幾十萬次
有線同Now都非常鬼仲扮中立
經過街舖啲電視一定係播緊手足破壞既畫面
屌完次次都一堆人衝出黎護航講咩中立所以咩都影
影你老母，有影黑警咩，有播黑警咩

你要記住記者係中立.....

真係好撚嘔心成隻哈巴狗咁

對NOW好失望

push

支支地樣

仆佢個街

有時見到now太冇警覺性
上次有幾個細路除咗罩正面企喺now面前飲水
影撚晒

犯罪行為。。唔報得？

咪同警察一樣

記者唔係攝記喎。
睇今日凌晨5點幾live，佢係理大外喎。
佐敦個記者叫施晉宇，呢個記者叫于雋。
拉一拉，理大救人post要緊。

佢真係警犬哨兵 cls

係，擺明串緊popo

所以依家mute哂聲，頭先應該鬧popo垃圾就即刻無哂聲

係唔係呢個？

NOW一定要炒佢

記者係第四權 監察警權有冇過大
唔係監察手足有冇違法